[NS] Pokemon 劍盾討論區 #51 <請不推文回覆> 永遠高唱我歌

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

1.加速-特攻 普通球夢特小火龍
2.加速-攻 普通球 眼淚蜥
3.加攻-特攻 普通球 威嚇卡蒂狗
7.加攻-特攻 普通球 普特鯉魚王
4.加特攻-速 甜蜜球/UB球 夢特迷布
5.加特攻-防 黑暗球 普特沙河馬
6.加攻-特攻 黑暗球 普特由雞
7.加速-特攻 紀念球 小火馬
8.加特攻-攻 UB球 電鬼
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 紀念球 夢特雪蟲
12.加攻-速 夢境球 普特草鋼
13.加速-特攻 月球 恆淨之軀多龍
14.加速-攻 夢境 夢特愛管
15.加攻-特攻 紀念 惡作劇之心 搗蛋小妖
16.加速-特攻 UB 夢特搗蛋小妖
17.加速-特攻 捕網球 大顎蟻
17.加攻-特攻 等級球 列陣
18.加防-速 友友球 海膽
19.加速-特攻 夢境球 莫魯貝可
20.加特攻-攻 先機 複製拉魯拉絲

全部要比幾分鍾我生

同林巴 友友銅象換誘沙

營養學指授仲係度?

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

連唔到內傷巴

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中

有無人記得影子球係邊隻怪先會趺

鬼系都會跌, GIGA恥鬼個洞

巴絲可以入去睇下, 有興取可換球種夢特 (T = Trading)

4721 你入黎

searching

減物攻進火伊有咩用

火都有特攻招掛
唔通進月亮伊好D

生多左隻夢特0速4V對項銅象
有冇人想用其他野換?

50 51

@內傷 你30隻果單 交換左未

防彈 心鱗寶 同 單首龍
換
食草 黏黏寶 + 幼基拉斯

有人可以同我換嗎?

對唔字囉

我月球稚山雀遺左順風換友友球由基拉？

未
柒都廢事講 UB啃果蟲 月波茶

READY啦

夢特小刺蛋/地鼠/黏/多龍/火红不倒翁/拉斯換野

PVP 俾人炒1-3
要換PVP 63 勁既野

同林巴你係唔係到
友友銅象換誘沙蛇

夢特 心鱗寶有冇人要

內傷小王子巴打介唔介意開多次場

巴打 有冇多隻夢特毒電送

物攻多龍大家會用穿透定恆淨之軀？

可以呀marked 聽日出新貨

ub單首龍
甜蜜球雪吞蟲
重球狒狒
岩唔岩?

柒巴喺度嗎

依家出唔出到

有

可以換咩 巴打

thanks

3914

OK,想要咩

READY 乜

係咪球種夢特先

Hello巴打

叫我

冇球種

之前唔係話UB蘋果龍換月波茶杯??

巴打你俾左隻普特迷布我

生咗ub夢特小炭了
換夢特重波鴉ok?

想要ub 電鬼同狒狒

冇睇到 4912 換

而家先睇到

我係蘋果龍

Dildo派到幾號

等我15分鐘
即刻孵

YESS

8977

ok

有無多隻?
心火蟲 月古月鳥 月電惡鼠 友電惡鼠是但一隻換

我地個果組差你同另一個巴打未收

連緊

有無人有 食草 黏黏寶 同 幼基拉斯?
我可以用 防彈 心鱗寶 同 單首龍換

咁趕 真心？

幾時派架

巴打你同其他人換完叫我

thx跟巴
1175 文

THX 內傷巴

要咩同你換

[size=2]心波: 拉魯拉絲*/伊貝*/mmq/黏黏寶*/帽*/茶杯*/蜈蚣*
夢波: 小火馬*/小仙奶*/冰不倒翁*/珊瑚*/帽*
重波: 利歐路/鋼鴉*/鋁鋼龍*/咬咬龜*
月波: 鬼龍*/mmq/愛管侍*/鬼斯/電惡鼠
ub波: 鋁鋼龍*/鬼龍*/冰不倒翁*/帽*/火蔥鴨*/列陣兵*/小妖*/冰蟲*
誘餌: 鋁鋼龍*
友友: 啃果蟲*/火蔥鴨*/幼棉棉*/冰蟲*
速度: 毒電*/鋁鋼龍*
等級: 列陣兵*
*=夢特

換非商店球種
求友友球 草鋼

等我幾分鍾再狒狒

夢特珊瑚要唔要

9點幾10點

岩岩連
btw 真係大獲越黎越多欠債

好

可以，你開場

你有咩

邊個派，牙奶？

斷左 8118

火伊兩邊都貧技到仆街
但物攻種族有130，特攻得95
同埋物攻技最少都有火推+蠻力，特攻得火本同影球
月伊盾向，性格唔岩。
不過性格都唔係咩問題黎既，只要你打BP換薄荷就得。

召喚半點不由人巴打 想用等級夢特火蚣換你愛心夢特迷布，得唔得？

球種得呢啲的話，有冇啲高v對戰種

速度球 4遺夢特火蟲 想問下有冇巴打想交換下球種

心波: 拉魯拉絲*/伊貝*/mmq/黏黏寶*/帽*/茶杯*/蜈蚣*
夢波: 小火馬*/小仙奶*/冰不倒翁*/珊瑚*/帽*
重波: 利歐路/鋼鴉*/鋁鋼龍*/咬咬龜*
月波: 鬼龍*/mmq/愛管侍*/鬼斯/電惡鼠
ub波: 鋁鋼龍*/鬼龍*/冰不倒翁*/帽*/火蔥鴨*/列陣兵*/小妖*/冰蟲*
誘餌: 鋁鋼龍*
友友: 啃果蟲*/火蔥鴨*/幼棉棉*/冰蟲*
速度: 毒電*/鋁鋼龍*
等級: 列陣兵*
*=夢特

換非商店球種
求友友球 草鋼

請不推文回覆

連緊無反應

打埋場極巨搵你

岩岩你比返魔法鏡迷布我,魔法鏡夢特黎

5v對項單首龍換夢特伊貝

網絡唔好 未必成日連到線 想拎完即刻去生對項

某出名youtuber

我今日係咪同你DEAL左換野?

真紅而家有無時間交換?

內傷我而家拎Dildo呀

3Q

友友4遺電惡啱唔啱

其實我今日係有生過同每日打機巴換 你等我同古巴換完睇吓有冇多一隻現貨等我一陣

5V差速度友友+SP-SA 4遺冰企換一隻小炭OK?

岩岩係咪有巴打要毒電

原來我有貨
換得了
8897

@內傷小王子

YES,記唔記得換咩

好 等你

古拿巴？

月波惡電鼠

比卡奶巴打喺度嗎

但我見係危險預知既

係呀 1175

有冇其他

去 SHEET 講吧

高級球 防彈 心鱗寶 同 先機球 單首龍
換
食草 黏黏寶 + 幼基拉斯

只要係呢兩隻都得
有人可以同我換嗎?

唔記得

好啊
友友HA列陣兵, 月HA雪吞蟲 換你 嗰 2隻HA索偵蟲

有無人可以開場有影子球打既raid比我入去打招技

月球夢特滿遺鋼龍

2047

想要 有冇野岩

唔記我,已換岩

等級火蚣，ub洛托姆換重波鋼鴉ub鋁鋼ok?

有冇電鼠以外既球種

內傷PM ME 屌屎忽

12月1係咪有咩?

????

好，7426平井桃

Thx for dildo

夢球夢特雪蟲 /友友啃果蟲/月球鋁鋼 岩？？

多謝跟巴

咩波？

一係你比隻野我幫你學, 我有多

OK

自己揀

9998
gn:samuel

有冇盾既巴打有Giga恥鬼，背背龍，盾版蘋果龍，我用怪力，巨炭山，劍版蘋果龍換

誘利夢3遺龜?

THANKS

我都想要隻 有冇咩夢特你要 鬼龍？

想要夢特小火龍
但我冇咩好嘢
夢特：白波太陽珊瑚 黑暗朽木妖 ub/月/夢境多龍 紅白/治療/潛水/高級伊貝 黑暗/計時超極巨鋼鴉4v百變
普特：捉咗好多4v講得出都有 冇嘅可以刷
有冇邊隻岩

ok 俾D時間我生

話說我仲未識玩同NO.遺技, 有無大神可以教我

想要月球夢特愛管侍

有呀 同人換咗壺壺 古月鳥但渣波

收到

3201

下面呢堆岩唔岩
友友球冰企鵝
愛心球夢特火蜈蚣
UB/重波夢特冰狒狒
夢球夢特小火馬
友友球夢特銅象

Anyone?

有無野可以換比我呀各位

誘餌鋼龍？

我全部都有，仲有冇

古拿！

提供以下夢特交換:

重量球 等級球咬咬龜
月球 重量球 等級球 稚山雀
月球 甜蜜球 友友球 等級球 UB球 莫魯貝可
甜蜜球 火蜈蚣
甜蜜球小火馬
甜蜜球伊貝
重量球冰不倒翁
甜蜜球 黑暗球 來悲茶
月亮球 愛管侍
等級球 啪擦海膽
夢球 友友球 冰砌鵝
夢球 UB球 小仙奶
友友球 UB球 夢球 甜蜜球 迷布莉姆
重量球 友友球 銅象
誘餌球 重量球 UB球 月亮球 鋁鋼龍
友友球 甜蜜球 啃果蟲
友友球 幼棉棉
等級球 列陣兵
友友球 夢球 雪吞蟲

THX 巴打

NOW睇

月球夢特茶杯ok？

B1點解

求 食草 黏黏寶 + 幼基拉斯
有人可以同我換嗎?
唔係得好多寵.....

最靚既係心鱗寶 同 單首龍 同 多龍梅西亞

狒狒等多我幾分鍾,見到全部普特

點唔明,利申真新

請問有冇巴打有百變怪5星場

有夢凸小火龍，想換珊瑚
0612

搗蛋小妖ub係咪HA?

冇

心波

我有隻恥鬼,白波爛性格有無問題

廢UP巴你D貨到左

你食屎

我都岩岩反到
等我柯埋屎就trade
等一等

純收藏，我隻怪力都係爛性格，換？

想要4

好呀

好似撞咗

想要蘋果龍開圖鑑OK?

想要朽木

唔HA唔拎出黎換

好,4613

OK 而家換?

要生wait

6741

Ub咬龜 換 月鋼龍？

OK,原來唔係錯特性,係未進化未轉2428

我ok

有呀 你等我一等

唔換蘋果開圖鑑?

見你俾左隻怪力我咋

咁耐既

求 食草 黏黏寶 + 幼基拉斯
有人可以同我換嗎?

最靚既係心鱗寶 同 單首龍 同 多龍梅西亞
或者可以睇下其他有無...但無刷夢特6v精靈球嗰啲....

想要 岩？

劍版爛性格非夢特Giga巨炭山，Giga劍蘋果龍 換 盾版Giga背背龍同Giga盾蘋果龍 Giga就OK 有意回覆

月球夢特鋼鴉換球種小刺蛋 護主犬

有無人可以填補下我空洞

可以換了 草剛換友友班仔

你拎完隻蘋果再換返比我 6769

有野岩？

要甜蜜球伊貝，4568

誘餌鋁鋼岩?~

睇完wiki都係冰伊同太陽伊最好
頭先自膠打錯名
咁點睇好感度max未??知要開camp煮野食升

感謝

Anyone

生咗了要囝定囡

誘餌球夢雪蟲上架

鳩啪減努力值既樹果係咪可以快速升親密

ycf個list好似係你？
我想要友友啃果夢特

都得會用百變逼佢生

我真係有多 換埋到你

係呀,不過要D時間孵

等級列陣? btw夢特黎

唔見你

sor miss jor, now on, Dexie

你開 最近成日係咁

6842

召集所有漂亮的面孔

奶巴 sor 遲到了
百變怪

已在線
等你比pw我

Alan.kit

有冇巴打可以換隻智揮猩 好似盾板限定

SHEET 傾

好，7358

睇緊同內傷果單大茶飯

求 黏黏寶(食草) + 幼基拉斯
有人可以同我換嗎?
唔係得好多寵.....

我可以用心鱗寶(防彈) /單首龍 /多龍梅西亞/貝貝龍換

searching Hoi_SWHK

Link?

等我兩分鐘打緊錢

我需要等陣見到3隻都普特

有無打擊鬼 or 投擲猴換？

你唔係要我月愛管咩？ 做咩唔理我

得左6842

兩隻都有
想要邊隻

有冇6V百變怪團

30隻

無所謂，都未開圖 6512
唔該巴打

THANK,小火夢特都幾時生下6生1中

但我啱啱收到隻月球愛管，唔係你黎？

1298search唔到

64？想試隊

大師想要4 甜迷布

睇黎大部分巴打都拎到隻6v百變了辛苦哂三位巴打又幫手刷又幫手派

見到「知名 youtuber肉傷」都想笑

仔伊貝紅白波5v

只有相同資格先可以大交易

辛苦你就真

巴打仲有冇小火馬
我用打擊鬼 或者大蔥鴨交換

有，6512

我呢邊隻小木靈6生5中

@內傷 你出
等級 小妖 小仙奶 銅象 企鵝
愛心 小妖
友友 茶杯 小仙奶 冰蟲
速度 小仙奶 冰蟲 多龍
UB 精蟲
夢 冰蟲
重波 小仙奶 企鵝

我出
UB 小火馬 火蟲 雪蟲
夢 鋼龍 電惡鼠 精蟲 古月鳥 啃果 小妖
速度 電惡鼠 小炭子
月 巨石丁
重 電惡鼠
誘 電惡鼠 愛管侍

共15隻先

我去沖涼先

1230睇下你得唔得

唔得就聽晚
sorry

唔係我喎巴打等我仲生咗隻 仲有冇野岩

我都想拎
但啲寵好低lv 會唔夠打

係我搞錯左照換，4035

屌我睇錯野
我俾返隻夢特茶杯果位巴打
果位巴打比返隻速度火蟲你啦
咁得唔得?

Thx 巴打
有冇啲咩係想換嘅

柒巴得閒未?

美漫 你d貨有了 換得？

入面check

UB毒電

我歌

好，咁我比番月波愛管你

係

你要咩波茶杯?

其實仲有十幾隻齊圖
心蝙蝠
綿綿泡芙
老翁龍
大陽石
都想要

隻百變怪發發聲

孵好了,8415

到時你搵一搵我

zen

月波

啪啪聲

希望三位巴打有多百變見到成日上LIHKG吹水又冇既,可以派隻比佢
1月份出左HOME 6V百變都唔值
齊齊6V百變賀區議小勝一局

你要咩

推左好多隻百變怪落火坑

月波聽日先 , 未生
我MARK低 唔會再換錯
你同果位巴打搞掂先

百變怪係幸福JJ

好，唔該哂巴打

百變怪雙手擺出V字手勢

百變怪正呀

問題, 空間手應該具備咩條件

柒巴得閒未

揀隻同你換

連三場rating都係大陸人

我有綿綿泡芙同太陽石 你有冇月石同由基拉？

你地班球種痴線佬

有呀，6512

啱啱hugo話要將超能貓先姦後殺

做乜

你唔好話我又有一筆債.....

有冇稀有球種小刺蛋,
冇就重球家門雀

多謝兩位

無人有尤基拉同黏寶寶嗎?

集郵有時又真係幾有魅力

駁唔到

唔係
中午嗰陣同你乞隻重球毛羊

係咪夢特？

係我搞錯

尤基拉普特岩唔岩

唉屌
未搞
搞緊個表
等多我半個鐘

小刺蛋要等開BANK,我孵重球家門雀俾你先

好，我打下日任先

What?????
佢隻赤面龍連境都入唔到仲好講

係咪冇嘢岩？

你出
等級 小妖 小仙奶 銅象 企鵝
愛心 小妖
友友 茶杯 小仙奶 冰蟲
速度 小仙奶 冰蟲 多龍
UB 精蟲
夢 冰蟲
重波 小仙奶 企鵝

我出
UB 小火馬 火蟲 雪蟲
夢 鋼龍 電惡鼠 精蟲 古月鳥 啃果 小妖
速度 電惡鼠 小炭子
月 巨石丁
重 電惡鼠
誘 電惡鼠 愛管侍

共15隻先

Thx巴打

我歌巴

幻幻棉

跟巴 如果冇嘢岩唔怕講

夠慢 識出欺空 冇啦
所以好多人都勝任

支持我歌

呢個要等一等 有貨搵你

其實我MISS左, 想要幼幼棉

治癒球天恩小刺,錯性格岩唔岩

誘餌球夢雪蟲上架 換我沒有的球種·

都好
有冇咩要
心波-古月鳥
心波-毒電
友友-蘋果龍
月波-愛管仕
月波-莫魯貝可
UB波-小妖
誘餌球-鋁鋼

重有無多1隻跟唔到

夢波火蟲

我生好 但係條魚係普特
我個list應該已經mark左冇夢特

一係你揀多隻

等級精蟲換

心波-毒電

Can’t read

換左30隻返黎了

1627

7629 沐沐

月球鋼龍?

TAG左你

我歌巴，見字回覆，我好想比你屌

TAG咩

等級球索偵蟲

夢電惡老鼠

未孵好,等一陣

我改誘波精蟲

FKPOPO

可唔可以揀重波電惡鼠？

孵好 自己入 7629 沐沐

不推文呀屌你老母

Ok

乞一隻爆炎龜獸開圖鑒

可以用盾版怪換

換完送你一隻+s-a4v電鬼

巴打換得,6571

鋼鳥要咩性格好

仲要連推兩野

普特即係普通特性嗎?
係尤基拉就得了
你想要咩野?
睇下我有無

我而家叫做最好既係得單首龍 多龍 心鱗寶(防彈) 仲有貝貝龍
或者其他都得 如果我有既話

到左第8代都未有成箱放生呢個功能

有冇巴打唔介意借隻爆焰龜獸俾我望一望開圖鑑

糞
仲有蛋唔放生得又係

幫你推上去(不推文回覆)

條友有反應了
我等緊佢

夢古月換？

MARKED
聽日換

等陣睇多次 , 再加單先

1.加速-特攻 普通球夢特小火龍
2.加速-攻 普通球 眼淚蜥
3.加攻-特攻 普通球 威嚇卡蒂狗
4.加特攻-速 甜蜜球/UB球 夢特迷布
5.加特攻-防 黑暗球 普特沙河馬
6.加攻-特攻 黑暗球 普特由雞
7.加速-特攻 紀念球 小火馬
8.加特攻-攻 UB球 電鬼
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 紀念/夢境球 夢特雪蟲
12.加攻-速 夢境球 普特草鋼
13.加速-特攻 月球 恆淨之軀多龍
14.加速-攻 夢境 夢特愛管
15.加攻-特攻 紀念 惡作劇之心 搗蛋小妖
16.加速-特攻 UB 夢特搗蛋小妖
17.加速-特攻 捕網球 大顎蟻
17.加攻-特攻 等級球 列陣
18.加防-速 友友球 海膽
19.加速-特攻 夢境球 莫魯貝可
20.加特攻-攻 先機 複製拉魯拉絲
21.加攻-特攻 普通球 普特鯉魚王
22.黑暗球朽木
23.加速-攻 UB球 單首龍
24.加攻-特攻 夢境球 夢特毒電

全部要比幾分鍾我生

開左bank既話會好d既，一氣過搬走del save，不過都係反智

即係鼓吹墮胎

聽日交收

要你久等
如果你未訓的 可trade

+1

在 5612

BANK無得放強

單首吧

内傷 ub烏龜同你換一隻ok? 有現貨 見你未mark唔知你有未

得
2960

一路拎蛋一路爆蛋

當小精靈係咩,我POKEMON大師絕對唔會原諒放生精靈蛋行為

你孵好 入7629 沐沐場

你起碼比我wonder trade出去丫

而家同你換?

只準GF撻指，不準玩家放生

OK呀 要邊隻

等等 同廢UP巴交換緊

Gogogo

今代開個新save要24分鐘
叫做好過SM 32分鐘少少

多謝你
2389 呆瓜 係我
想問埋有埋黏寶寶?

邊個巴打話要羊

昨日我已經鬧左GF一次,佢話以為唔敢

生緊

以後

希望新save去到save到就搬得寵

巴打你比左夢波毒電我，心波仲有無，我用多隻同你換

咩羊

誘餌球小妖 ok?

原來企鵝同人換左

可以了 同林巴

冇, 我講既心波就係呢隻

oh sorry不過暫時冇其他企鵝種

廣西

我錯 唔關你事

跟住巴
多謝哂
我已經比基礎能力睇落最高既你了
如果都係太弱既話講聲唔好意思

等多我一陣 同人換緊野

唔該曬巴打

友友捉咩球好 有多成3個

貪吃卡比獸腹鼓係要配邊種樹果? 我見攻略寫啲樹果可以回一半血(唔啱口味會混亂嗰啲)，但我隻卡比獸腹鼓完唔識食樹果，食咗又唔夠補一半血

冇問題

唔洗客氣....我都係執返黎

遲啲有人有靚球夢特松鼠蛋餘可否伸隻

6731

有冇ching有勾魂眼同我換
有5V夢特多龍 5V普特多龍黏寶牙牙

我以為你比重量電惡我 不過心波我都冇

我可以生隻 想換5V夢特多龍

松鼠好似未有夢特

係咪好少人玩盾版?
好想要埋食草黏寶寶

除毒電外任何球種求夢特松鼠&狐狸，任何球種都得

首神既愛球算唔算靚

好 多謝清 打埋個Raid

岀世喇！

FML 你哋之前講過其實我又唔記得咗

如果係夢特有興趣
可唔可以換

夢特松鼠&狐狸 未開放

關唔關你事

我屌
我自己都唔知係心波黎我應該擺左去重波個箱跟住又on99咁mark左自己有重波
對唔住巴打

請問仲有食草黏寶有嗎?

.................

有咩寵一隻counter老班地鼠
冇的話我就被逼向meta靠攏自己用龍頭地鼠

等等 入左極巨

即係而家唔會有人有？
打raid見到既都唔會有夢特？

add咗 孵緊蛋

有冇巴打有友友球草鋼

BTW夢特未開放,好似係

柒巴 , 整你張LIST黎幫你填窿窿

Sor自膠冇不推文

唔係
啲人玩緊稀有球交換, 主力都係換新寵夢特
老班舊寵啲老SEAFOOD冇興趣
你應該會有幾個球種得1個既
果啲稀有球種黎, 去捉啲其他人想要既新寵同佢地換
詳細睇內傷小王子既球種SHEET
要咩有咩

夢境莫魯想換巨石丁

換得

OK
好似有貨

以子之矛，攻子之盾

邊個要食草黏寶寶?
我有多

換誘餌球小妖 ok?

以我記性我應該幾日後又問過然後大家應該會開始叫我去死

想要夢雪蟲同等級列陣
月愛管 誘企我要？

我魔法交換成日有啲唔知咩野波....

而家叫定先OK

出盡力黎填滿我張list吧

有冇你條LIST睇睇

Thanks 巴打

有無人有蓮葉童子可以比我開圖鑑

我呀
多謝巴打
有咩想要 睇下我有無

唔緊要 下次有野岩再換

Ok了 7629 沐沐

我唔該你至真 爭呢隻齊圖

有冇人64/4p

夢鋼龍換誘波妖

打極巨㩒錯地震tk 隊友死哂

有冇特別球種嘅寵
冇就是但

我有 有冇爆炎龜可以換

要孵 岩岩換左出去

畀啲掌聲呢位向難度挑戰嘅玩家

64 我都想練隊 0678

我有 你有冇老翁龍

巴打心聲 食唔到我一招地震既隊友我唔需要

可以借炎龜比你開圖

有最右邊兩隻波呀

普特心球電狗要唔要？

有呀 比過你 你冇睇

預住聽日先交換

原來係得最右邊一隻波
多龍黎的 可以嗎?

你同我打冇參考價值比你屠下

咁是但搵隻同我換

感謝
Ice

要 電狗未有夢特

好難Counter曬兩隻
鐵拳泥水佬掂唔掂

屌 拉

我64低能黎

正 笑咗出黎

你唔等我15分鐘

唔係到

柒巴隻羊OK未

我要搞返性格果啲 , 15分鐘搞唔掂

你自己有冇留隻做底???

跟巴 你個電毒係夢波定甜蜜波(心)?

啃果蟲,稚山雀
等等我,依家生夢雪蟲同等級列陣

果隻送比你

你叫呆瓜?
你畀我嗰隻高級球嚟
不過冇所謂啦

我D屌妖都錯性格
冇諗住搞住

sorry呀巴打 原來我剛剛比咗隻高級球既你
你是但比隻野我 我比返嗰個波既你可以嗎?

孵蛋時，火焰之驅要放在隊伍首位才能發動嗎?

巴打我生好左 依家得唔得閒換？

求蓮葉童子一隻

我都要生雀 等

你keep得喇，我借比你開圖好小事

想問12月1是咪有比賽嗰d?

生開咪搞埋

好呀
等我1分鐘

我生左好多

點解u turn都咁痛

有呀有呀

多謝柒巴

你薄皮掛

有冇個lin
冇save到

好丫 3071 等你

嬲蛇去打比賽咁勁
點跟

冇物坦唔夠你打
空間手比你秒左

應該係夢

你自己有冇多隻留底架?

搵緊

你隻珊瑚唔係物坦咩
我仲諗住有得打

sorry咁多位
做野做到呢加 我聽日休息會整

換你重球多龍

唔該曬每日巴

我刷性格生咗好多隻呀
今次有無比錯?
多謝巴打先

銅象?

冇
空左招妖巨就玩完冇估到你會有呢招

想用夢特小火龍換隻蓮葉

冇呀
多謝

唔記得咩波

快球

預定聽日生等級球夢特茶杯

但呢招好似係多龍唯一鬼本物攻

冇貨 聽日先

Sor 岩岩先見到你覆我

有蟲

友球莫魯貝可

有無智揮猩?

我想要偵蟲多D

等埋你 等級列陣先

咁呀, 等級精蟲囉

我都想要,未開圖

我多謝你地先真
同埋你張圖既先係特別既球?
因為我有好多波都唔知咩波

張圖係非商店買到嘅波
正常打主線每種只拎到1粒

可以借比你開圖

上星期開始玩嗰時
白白將重量球同等級球掉落海

多謝大佬 我會還番比你嫁8829

夢波鋼龍同你交換

仆街 好似刷唔到百變怪了 打咗5次都係同一個iv

momo是毒氣雙子？huh?

原來捷返嚟嘅閃光同生出嚟嘅閃光特效唔同
咁啲閃光收集撚咪頭痕

Momo係對面鬼板

真定假啊.....

唔該曬

今集Galar地區冇左特產

去睇

現貨等級索精蟲、月球愛管侍、月球古月鳥求換其他球種
另有以下，除毒電外都可以生比你：

同一條柱不嬲打極都係同一個iv

搞掂

巴打記得留我一隻

仲衰

冇野係亂數解決唔到既

改完時間都一樣

29號報名哦

大家到時見

友友莫魯貝可換夢火蟲

如果唔打有冇得現場睇？

巴打係咪要換返隻小仙奶?

Thx

訓左未

7920

有既 我唔信多人到冇位

5v 夢特 LEVEL BALL 刺梭魚有無人要

毒撚去到會唔會比老屎忽杯

趕唔切,仲未搞戰鬥隊

要要要要要要

要！

要

請出招
除毒電外都可生比你

唔該巴打

你鍾意啦

夢球古月鳥

覺得自己好好彩

有冇人知最高record係幾多

以下現貨換其他GEN8我無既夢特球種
友友球夢特銅象
等級/UB夢特鋼龍
夢球夢特小火馬
重量/UB夢特冰狒狒
夢球/甜蜜夢特火蜈蚣
月球電惡鼠
UB小妖
友友夢特啃果蟲
友友冰企鵝

而家換緊係你黎?

聖人
你點捉返黎

唔係

我黎
我比左月球古月鳥你

比少少時間我生

仲有冇呀巴打

你隨心

劍版無得用班吉拉

夢特 加速-攻小火龍岩唔岩

今日興球種唔理性格岩唔岩今日換左幾隻球種D性格有排搞

今集夢特寵難鎖性格

我係唔係都用不變石生返一樣性格

5v 夢特 LEVEL BALL 刺梭魚有無人要
仲有4條咁上下
有冰蛾就冰蛾, 無就隨心啦

有！ 4221

我係咪撞左野 唔係用友友冰企鵝換

夢特小火龍OK?

有呀巴打 係咪用咩換都得 我咩好嘅野都冇

友友銅象換你等級索精蟲

4221好似搵唔到

7014

你聽日隻茶杯我用誘波精蟲換?

我諗住係種咋
不過是但

你係咪要
1377

咁不如我比蟲你 有靚波有夢特 要反蛾 3259

可以, 轉頭換

UB電鬼+夢境迷布換
拳拳蛸+巨石丁OK?

要1條魚 巴打 Liz

想要夢球多D

8800

我未有呀歌巴仲有冇得跟

定想要UB電鬼/夢境迷布

未搵到連線

又得,咁就決定

Ok但我未生

咁換返俾你
但我成日搵唔撚到, 唔知點解

電鬼啦但你等陣先

聽日搵你

你等陣先, 我同人換返隻冰蛾

個ser維護完都係廢

電鬼
1378

其實應該係例牌維,反正廢唔廢都會維

THANK

你個LIST有唔少我都想要,搵日想同你換堆

1379

仲有2條魚

D仆街66帶神獸

8800 Liz

你係日文巴？ 感謝巴打

9764 不過我乜都冇

係呀

5v 夢特 LEVEL BALL 刺梭魚仲有無人要

可以？

1781

講低有咩想要再擺低個list啦

冇人對小商戶list有與趣

仲有冇

你啲野仲多過我

1782

Thx 巴打

我有與趣

5V派晒
4V你要唔要

想乞隻夢特卡比獸
可用
重球黏黏寶*，誘餌球鯉魚，速度球護主犬，月球MMQ，UB*/夢多龍，鋼球不倒翁*，夢球火馬*，夢球拉魯拉絲*，夢球珊瑚*，鋼球龜*，鋼球/UB*鋁龍，UB電惡鼠，鋼球門口雀*，心球EVEE*，友友球銅象*

換

要
你要吞冰蟲

你唔小啦柒巴
我呢d先真小商戶 擺地攤咁款

我有啦
可以其他, 你鍾意

密碼

1952

搗蛋小妖你有冇

無

日文ID

夢特黎

等級稚山雀、誘餌偵蟲、等級咬龜、誘餌古月鳥、愛心刺梭魚、誘餌刺梭魚、誘餌拳拳蛸、月球小妖、等級冰蟲、誘餌冰企鵝、重球銅象、友友多龍一共12隻，睇下可唔可以大手交易，訓先

劍版 巴打
求隻夢特勇士鷹
小弟暫時無咩特別貨
或者有咩可以係盾版幫到你手都可以

想乞隻夢特卡比獸
可用
重球黏黏寶*，誘餌球鯉魚，速度球護主犬，月球MMQ，UB*/夢多龍，鋼球不倒翁*，夢球火馬*，夢球拉魯拉絲*，夢球珊瑚*，鋼球龜*，鋼球/UB*鋁龍，UB電惡鼠，鋼球門口雀*，心球EVEE*，友友球銅象*

換
*=夢

巴打 我對你既速度球魚 & 夢球電惡鼠有興趣喎

巴絲可以入去睇下, 有興取可留名, 用球種夢特換, (T = Trading)

有鷹 開圖？
不過唔係夢 有巴打換夢比我不過佢未online

開完圖 想要隻夢特 巴打有貨可以生一隻給我嗎 感謝

可以

因我之前掛住刷百變怪
昨晚先完成埋個全圖鑑
拎左閃符 去生閃光為主
之後先想慢慢學打pvp
我係新手 有時候都唔知用咩寵去組隊
唯有密密爬文學下野先
我球種唔係太多 所以未必學到
各位巴打去用球種寵去交易
還想見諒
感激松露巴 體諒

友友多龍同愛心刺魚check左一次係冇應該我mark錯
但其他都有

想換你：速度魚、夢球古月鳥、UB+夢球電惡鼠、夢球愛管侍、速度毒電、愛心啃果、夢球企鵝共8隻

月球 夢 伊貝
心球 夢 伊貝
Ub夢 鋁剛
Lv 夢 鋁剛
Ub 草剛

想換 球種夢特

洗衣機應該配咩道具

5v 夢特 LEVEL BALL 刺梭魚 +sp - sa 仲有無人要

我都係新手咋 同你一樣keep住扮工捉post爬文 fifa都冇打 有貨搵你啦

月球 夢 伊貝
心球 夢 伊貝
Ub夢 鋁剛
Lv 夢 鋁剛
Ub 草剛

有冇野想要

Ub夢 鋁剛
1872

我都係pvp新手

你打fifa 我係pes

夢球夢珊瑚換？

ok
1745

要生一生 等等

幾rank係master ball？

我OK
1745

Ultra之後

越野賽要幾分先有個波？

捉到夢球普特海參

同問

我用潛波夢海參同你換？

頭先入唔到場

夢特？

百變怪又爆波

我個隻3星金色黎，你係見到我個場？

係 不過可唔可以聽日先 唔想生住喇

Btw你個list宜家係點 想睇下有冇嘢岩
呢個係我list

冇問題我都唔想生
不如我送比你幫我生隻雙夢出黎

其實兩間生蛋屋係咪一樣
係曠野刷左千幾粒都冇色違

不過成日發現好似有出錯

好丫 生咗比反隻雙夢你

咁我而家比左你先？
4701

定要打晒d秒數？

你係比隻藍蟾蜍我呀可

卡比？

見到簡體字，首發一定係班吉拉龍頭地鼠

差隻老翁龍齊圖鑑

係呀 我marked咗了 有話你知

我有

要交30幾隻寵

我有一刻係到惗會唔會換錯人

你係咪同我有野換

夢 火蟲

我地換左未？

治癒球 6V風妖精普特 男仔
想換 4V或以上夢特勇士鷹

未

你好多我都冇
精蟲x2 / 小奶仙x2 / 重烏龜/ 月古月/ 誘刺魚/ UB火蟲/ 月小妖/ 月鋼 / 夢，心多龍/ 心企我

我見有d我有你冇 你要唔要揀下

7244

下次講埋ID穩陣d

睇下上面有冇野岩

巴打我mark低你啲request先你可能要等下，因為同林人巴打今晚落左我至少8隻order，我要生左佢個啲先

好丫 你聽日覆我缺咩 我再同你換

SOR 頭先埋頭進緊個堆寵開圖鑑

我強烈建議大家去reddit搵D外國佬放中文百變怪佢地好想要
有人問可唔可以用劍狗換6v中文百變
有人問可唔可以用GMax 貝貝龍 換5v中文百變
有人問可唔可以用蘋裹龍換4v中文百變

有無人用M波換

唔該巴打 幫左我幾次

我今日都搞左成日先進曬

我無草開波 你可以去試下

心波啃果、誘餌沙蛇、等級&誘餌鋼龍、夢球&誘餌雪蟲
暫時要呢6隻先
因為我都生唔切

但我相信 柑球換4v百變一定有deal

你係咪睇錯我個表 我冇佢地比你喎

對戰套衫有冇得換

係我睇錯

換多龍閃 另外有其他閃想換再@我

仲有迷疑Q 紐拉 shiny for shiny

UB草鋼、夢球迷疑Q、UB龜、速度火蜈蚣、夢球迷布
5隻先

點解仲未有人有友友草鋼

自己捉咪有

慢慢生 聽晚再算 marked

想乞極具老噴同耿鬼, 麻煩各位手足佛心

點解我兩隻5v用左紅線都會出3v

有人問我
B1 L1 R1點解
B代表巴哈 L代表連登 R代表Reddit

岩岩又係Reddit大豐收
所以話當你成為球種最中心既批人
D人就自自然然黎搵你

咁岩拎晒最廢三格掛

係 我自膠
咁啱連續兩隻3v搞到我懷疑人生

內傷 ub烏龜 同 等級刺魚 仲可唔可以同你換電毒

有貨了

等級刺魚有人同我換了
同埋我要訓了 聽朝返11點

咁聽晚吧 淨係換烏龜

巴絲可以入去睇下, 有興取可留名用球種夢特換, (T = Trading)

想乞隻夢特伊貝

出左隻閃光草鋼不過唔係0速 要求退貨

一隻放紅線就夠

巴打 未訓就找我 睇緊波 感謝你

五星超極巨巴他蝶
SW 4674 0238 3899
哈磨

巴打 我刷咗一日都刷唔到 可唔可以比我乞一隻

冇詳細計過
我就5萬分之後踩多半個鐘就拎到
每次都係簡最長路線

舊代野

我都係咁mark
btw 內傷個list係唔係mark好哂
我一陣幫你填窿窿

加單加單
你出友友 古月鳥 速度 古月鳥
我出等級 巨石丁 UB 茶杯

我10你8，你可以揀多2隻，之後開始生

ok,我要重球梭魚+夢球小炭

儲種不對戰，儲嚟幹什麼？

好人一生平安

魚未到手
巴打要等喎

但唔係今代先有咩
我都想要

唔急，我都有好多數要找

印象中草鋼之前好似無圓桔球種

蘇格蘭風笛首BGM起個腦入面揮之不去

yes

有冇人要換,可以留個名今晚生

邊度有得捉 我可以用我啲波

巴打，我新加入，係未google㩒get access先入到去睇

起大台

請問巴打仲有無6V百變怪跟車

巴打個名係咪Fkpopo,你之前同我換果隻夢球愛管侍係普特黎

SORRY OK左

我FKPOPO,你係GOOGLE 留個名,我夜D換返比你

月球迷q 哩d過氣球種有冇人想要？
尋晚trade左粒返黎

我有比華拉 智揮猩 夜盜火蜥，係咪可以上面揀3隻

Yes

要google留一留
上車生

咁我晏啲講你聽要邊隻，霸左呢3隻換圖鑑位先

LF同FT即係咩？

Looking for
For trade

想要邊隻
用咩換

Sor又冇不推

仲未準備好比賽既野

點解改成咁都可以禁唔中

有冇人對戰

岩岩出左門
用緊手機上
手機未改

手機改埋了
更新個app喇

今集掃釘手冇咩好簡？ 好似得龍頭地鼠叫好d

OK
原來我可以加碼，仲有隻龜獸同蓮葉童子
不過5隻都全部鳩捉無球種無性格無個體，有無問題

Ok上google留要邊隻
好多都要即刻生

咁我打住4隻先，第5隻諗緊

有冇人要心心球夢特伊貝

唔好意思 訓左 依家先見到 要今晚先可交換

個等候區都係read only，改唔到
會唔會開多個excel係比人改得架

巴打要唔要心心球夢特伊貝

巴打預我一隻

預一隻 用誘餌球夢特冰蟲換

極巨巴他蝶有無人打

球種痴線佬

有夢波鋼龍 可以換一隻？

有無野岩？

agger

想儲齊圖鑑先再玩球種

巴打，我有270 110 294，即係戰舞郎，細胞同勾魂

用咗1日半齊圖鑑之後啲種跟唔上, 喺呢度跟本換唔到嘢

儲種不對戰 儲來幹甚麼

Google留個名同講需要咩，陣間生

想要咩種
有既幫你生

d人流去哂內大台到，逼死小商戶

reddit可唔可以喺sub入面post嘢

*search嘢

個excel input唔到，係度講左先
LF
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 夢境球 夢特雪蟲

14.加速-攻 夢境 夢特愛管
最後一隻晏啲答你

FT
036蓮葉童子
109快拳郎
244夜盜火蜥
342智揮猩
347爆焰龜獸

新進球種痴線佬仲係塘水滾塘魚緊

想要9 16 24, 個excel我冇權限edit

直copy唔記得改返

可以search topic字眼, 例如apriball, 甚至就咁search ball應該都揾到球種post

我搵到個sub叫pokemon trade, 想喺入面搵我想要嘅寵，好似冇得sub入面search topic

你用緊咩 PC? official app?
PC web版的話右邊應該有個框仔可以search

要

請選擇

5v/4v單首龍
5v/4v 夢得同普特毒氣丸
4v由基拉

求換其他5v/4v寵

ok, 原來app係廢

睇嚟全世界用薄荷冇人生jolly rufflet

你用咩app?
official app的話你入咗個sub之後, click最上個框search就可以

我都係呢個畫面，但喪撳個放大鏡都冇反應

幫手係條list留
我手機留唔到驚唔記得

mk

好開心 而加呢度球種風氣好好
各位努力成為 飛花 內清 真紅繼承人

都話你鎖左個EXCEL做READ ONLY改唔到

夢球迷布莉姆啦
不過我無帶機

第二頁啵

當年我初搞係方丈奶到拎左幾隻種就獨自上路
依家真好

巴打你係咪右上共用果到未set返可編輯

慢慢 我都要今晚 返緊工

傾緊單大生意

心波鋼龍會唔會有市場
想用心波捉

［/member]加左好友但搵唔到[member]

青出於藍依家目標係全閃

幫推 但應該好多人返左工

Sor仲係車到搞唔到

閃 夢特 4遺 球種

最穩陣睇下前面果幾位巴打 spreadsheet
佢地冇=有市場

我冇 內傷冇

見到了但話無左場

今晚再提我

大台spreadsheet

有無 ching 可幫開圖 差十幾隻

我盾版

第一頁個表冇咗鋼龍嗰行嘅

內傷個LIST長期有4-5個人MON住

有無人打極巨巴他蝶

你開連線交換
求其SET個密碼
再出入連線PAGE refresh
filter 極巨戰
應該會見到

who is 巴哈nightcore?

一聽就知毒撚名

我張list打漏咗野，我對一對先

我發現仲有3隻化石PKM都唔見左

你係Miri

點個咁多手
但化石都冇特別波
由佢都得啦

咁可以了
記得夢特 價值高好多

屌
咁我對list算啦

唔係HIDDEN 係直頭冇左果堆NUMBER
邊個咁手多

你有冇草主？

打開你個銀行

唔係夢特都得
鋁鋼可以交配

究極球 : 咬咬龜, 小炭仔
夢境球 : 稚山雀, 小炭仔
友友球 : 燒火蚣
沉重球 : 偷兒狐, 毛毛角羊, 燒火蚣, 搗蛋小妖
等級球 : 多龍
誘餌球 : 多龍
月亮球 : 索偵蟲, 毒電嬰, 燒火蚣

就咁 你list返比我要乜
不過應該聽日先換到

捉唔到

隻猩猩？

上reddit同鬼佬時區trade, 真係返工嗰啲會唔會好煩

問內傷我玩緊low level巴哈only

即係001 002 003是旦一隻

不如整個spreadsheet入晒大家d spreadsheets啦

巴哈帳號都冇

會
以前成日trade 同拎tsv蛋 都幾煩

要計準d 時差 查下gmt幾咁

for有兩部機既巴打
高速練寵法

tg我，要等一等

通常會問定時區大家夾時間, 或者一次過AGREE多D拖時間

如果聽日先換既話
你不如睇我個list
我仲有好多未收到既冇寫埋
今晚會收到

多謝巴打

開圖

係架你朝早番工前留啲時間睇下換唔換到, 仲有夜晚10~1呢段時間

預定今晚等級球夢特茶杯出貨，無啱性格百變怪所以性格係亂黎，可以搵個表無既夢特球種同我換，方便起見係下面excel表話黎用咩換

咁我今晚睇睇你張list, 再睇返要你乜野
行site先

嬲蛇要出手了

你唔係齊咩
你搞啦
我冇d spreadsheet link

有冇得解釋下咩機制
唔識日文

講樣嘢你知
我唔識玩EXCEL
我開個SHEET貼晒啲LINK落去就得

交換

貼咗先
起碼唔洗左搵右搵

時間刷W大法嘅同類手法

好難捉

正常

270單卵細胞球 換你 UB 夢特 小妖

g持

g持, 方便伸手

但問PC攞左啲乜

我果張
請睇 “checklist “
拉去最底就係gen8
但未整埋galar寵 同埋有d亂

普通蓮葉童子就得

加唔到excel 用友友球茶杯

升級糖果

已bookmark

我單機遇到好多次超極巨鋼雀，但一次都捉唔到
但見佢唔係金色所以都懶得sl

紅色都有夢特

有冇巴打要預訂換心波-夢特-鋼龍

搞店個表 P＝預約交易

不斷ID抽獎

填左，第5隻仲未定好

咁其實金色有咩特別

我巴哈條LIST果21隻
我補夠21就OK

ID抽獎只係試俾你睇姐
可以放寵入去工作拎努力值or經驗值
即係免左飛去刷井個程序 快好多

睇下有咩岩

睇下有乜野岩洗

遲d home開放之後要儲既球種激增

幫我填21隻空白就得
我巴哈果到打少咗，睇我list

邊啲係夢特

開始咗

我果張
請睇 “checklist “
拉去最底就係gen8
好少 但睇下有冇岩

你有冇等級球茶杯
我見你LIST有寫住 1(HA)
但又見到你排巴打條list既

除非單一特性
如果唔係全部都係夢特球種

等級杯我係排緊佢果隻咪P3

Beast ball 迷Q

理論上單一特性以外既寵都會有夢特

B5是咪等緊巴哈發貨
想換呢隻

999

咁我減左佢果隻
唔夠多貨換